近日咁多警暴發生，但又唔成立獨立調查，不如向警宣戰？

手無寸鐵都打到死死下，拉0左入差館都仲打，
太子果單野都唔知係咪真打死人，但又唔查，
拎刀落街亂斬人就變成原告，
街坊落街買野散步買送菜又打，
即是覺得全港巿民都係犯人，
咁不如向黑警宣戰？
全港唔好講七百萬人，一百萬人同你三萬人黑警打過，睇下邊個死晒先！

笑左，你香港人有冇開戰既心理準備

屌個post遲左咁多嘅 仲係到打二百萬飛機？
如果大家準備好 早就革左命啦

雞飛狗走係因為唔拎架生，
如果宣戰，就即係會拎架生，
仲係不打死不罷休！

唔會似得之前用雨傘鐳射筆，或在差館門前叫囂下，
或捉到黑警只是求其打兩下便比急救員去急救

香港人真係好撚忍得. 個程度高度好撚得人驚

有無諗過革命d乜？
和革命成功後點？

1）革命去到香港獨立？一定不能，因為香港一宣布獨立，即是無一國兩制，中國便不怕外國勢力反對，因為是香港人宣布獨立違反基本消法，中國便可立即出兵，香港人全輸。

2）革命去到成立獨立調查？這個反而可以，因為調查完都仲係一國兩制之下的香港。

3）革命去到真普選？現時中國和政府都用黑警來壓制你，黑警一日唔消失，真普選這個第二步是不能發生的。

你有一萬勇武先算啦，宣條毛

如果宣戰就唔同，大家一齊拎架生，
便不會怕速龍。
大家怕速龍，是因為沒宣戰便沒架生同班仆街打過。

唔宣戰，便日日有警暴

又捉到一隻波台狗 現實都係狗

真係值得大家諗諗的議提

其實黑警都怕白色恐怖，岩岩攪喪禮兩隻狗
你估無擔心足成晚呀陰功

宣戰宣戰宣戰！